呢個mk仔身材o唔ok?

一睇就知c朗啦屌你

點睇都係我fit d

找不同

[size=3] [/size]

跑完一萬米緊係FIT啦